無知真係好可怕

到底有幾多人仲未知香港發生咩事...
唔知又要出post呃like真係好嘔心